我鐘意佢 但佢家姐鐘意我

我同A(下稱家姐)係中學同學，由中一識到出嚟社會，我成日都上去佢屋企玩，佢阿爸阿媽都識我。佢有個妹，係一個MK妹嚟，同佢家姐博學多才、乖乖女性格完全相反，唔知點解慢慢我對佢個妹有一種情有獨鍾嘅感覺。

佢個妹一直都同緊一件肥MK一齊，一齊咗好多年，有幾次條肥MK上嚟佢屋企咁啱我喺度，我第一印象係覺得條友好冇禮貌，人哋老豆係咁咳佢仲喺廳食煙唔肯行開食。我同條肥MK見面多咗，後來大家都有聯絡。

個肥MK有跟黑社會、有叫雞、偷食習慣，個妹都知，但最奇怪係啲價值觀扭曲曬，佢唔單止接受甚至會維護。個肥MK試過搞大其他女仔個肚，人哋追佢一半落仔費用佢就兇人撻自己跟黑社會。佢嘅父母同家姐都好擔心個妹，但畢竟係個妹自己揀嘅(佢屋企人好開明)，我唔明點解都唔阻止條肥MK上嚟食飯，佢老豆仲奢望用基督信仰感化條肥MK。

我承認我對條肥MK有好大偏見，後尾我都唔隱瞞自己對個妹嘅感覺，我話咗俾家姐同佢老豆知，佢哋都全力支持我。要追到佢，首先要佢脫離條仆街。對待仆街就唯有用仆街方法，我私底下聯絡為佢落過仔嘅受害者，再轉交去朋友介紹嘅收數佬到，幫佢收返筆費用。

數係收唔到，咁私下聯絡埋佢黑社會嗰邊嘅仇家，講曬佢啲痛腳俾班仇家知，借刀殺人，果然好奏效，佢真係俾人追擊。佢家姐雖然係乖乖女，初初都有阻止我，覺得我太衰太狠心，但最後決定做我幕後軍師，幫咗我好多。

個肥MK俾班冤家搞到唔敢出街見人，但佢個妹原來喺呢件事更加堅定咁支持佢男朋友，離家出走住喺個肥MK度，亦懷疑係自己家姐做，同咗佢老豆講，話有個好恐怖嘅家姐。

佢信耶穌嘅老豆，叫家姐停止咁做，隨個妹鍾意點就點，呢個時候我唔忍心家姐要承擔曬所有責任，我都係男人，我認係我主使，目的係想有機會同佢個妹一齊。佢老豆話我恐怖過條仔，一氣之下趕咗我出門口。

我都唔知自己做緊咩，我喺度懷疑緊自己係咪真係鍾意佢，定係其他嘢。

我自己喺屋企自閉咗一晚。佢家姐原來之後離家出走，瞓咗喺我屋企樓下長凳上面，我朝早返工嗰陣發現佢。我叫醒佢，佢攬住我喊，話佢其實喺幫我做咁多嘢嘅過程鍾意咗我，佢好想好似佢妹咁咁多人錫。

之後佢老豆氣消咗，叫我上返去食飯，但佢個妹都係冇返嚟，似乎真係搬走咗。我趕走咗人哋個女，但佢老豆冇再怪我，仲會夾餸俾我，叫我唔好自責。

佢家姐開始對我主動咗好多，成日想同我獨處，甚至問我一啲假設性問題。但我一直都好愧疚，我搞到人哋少咗個家庭成員，同埋覺得好尷尬，始終我見到家姐為我付出咗好多。其實我唔係對佢家姐冇feel，只係我真係覺得好尷尬，如果真係一齊咗，咁我仲點面對佢老豆，好似阿妹唔得就家姐咁⋯⋯

題外話，條肥MK呢件事之後揾人恐嚇佢家姐，痴線㗎，自己條女個家姐都搞，仲話要結婚？

同個肥 mk 一齊

犀利，樓主好比諸葛亮

有冇雞髀食？

tldr
可以試下自己換moon

其實你一直都係鐘意肥mk

家姐：肉便器
Mk妹：atm（推佢入火炕 你同佢拆脹）

快啦樓主 個故唔撚係開左個頭就爛尾呀 重甜plz

以樓主水準 兩條都食哂唔係難事

佢老母正唔正？？

係人地屋企食煙都無人出聲屌？

今時今日既香港唔會囉。

家姐一定好難啃
正嘅一早啅咗

TVB式四角戀

真
假左啲

假膠風氣 勿助長

果然mk妹先有仔鍾意，好女人冇人欣賞！！

咪貼圖thx

男人嚟㗎

其實真正愛你果個係老豆

就係奇怪我先打出嚟顯示條女父母幾縱mk妹

樓主係咪TB 或者 LES
因為件事好離奇

本身都半信半疑

一睇到樓主個user name就知係假膠
浪費咗我成分鐘

你最終目的都係要溝佢呀妹姐，簡單講幾點

1. 你越拆散妹同mk，個妹會越鍾意佢，呢種年紀當正自己係流星花園女主角/苦命鴛鴦/飛女正傳，佢會有種on9又幼稚既情緒係覺得自己好似d愛情劇既女主角咁轟轟烈烈

2. 你同佢屋企人講到咁明、關係又咁複雜，個妹除非特然間人格分烈啦，如果唔係冇乜可能會鍾意你。第一，就算佢分手，即刻接受到你？第二，你唔係佢鍾意果類型。第三，個妹如果有少少人性，知道個家姐鍾意你，都唔會搶槓啦。第四，女仔係唔會有日久生情呢回事，由細對到大既人，除非佢一開始就暗戀你，否則就已經永久剔走左你

3. 外人既角度睇，條女執到都唔要啦，性格on9

唔知肥mk有冇睇連登

假膠